====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour l ' urbaniste , il est généralement gratifiant de prévoir de généreux espaces de voies publiques — et ce , au détriment d ' une fréquentation diluée et malgré un coût de réalisation et d ' entretien élevé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

